天文台錄得最高氣溫28.1度 是有記錄以來二月第二高！

反暖化撚熱到融咗

又熱又凍

好凍

熱的話 可能會有助壓抑武漢肺炎病毒

我出街仲著左長褲，裇衫，衛衣再加左件外套

已經開緊冷氣

去咗沙灘游水添啦

正
之前凍左咁耐 係時候熱返啦

春天

好熱

反暖化撚又輸

同我今日個衣著有好大對比，我仲著緊冬天衫懶得換唯有開行個冷氣

已經全日開緊冷氣

再熱啲點帶口罩

我覺得今年冬天好凍喎，晚晚冚棉胎。

今日已經着短袖衫短褲出街
同隔離啲人好似平行時空咁

一個月內咁大溫差 (以香港氣候來講)